覺唔覺堆獌狗真係搬龍門之王

標題串鳩人先係連登獌狗做先ga啵
人地做又嬲
又話人地無鳩聊
明明自己就做得好開心

係咪廢到淨識撚利狗呀垃圾

十卜樓主

G持

自己日講夜講走去話人怨婦

［獌性中毒得第六］利物浦對車路士

#0沙基利

你地開先
同埋講你地自己做先 人地做返又嬲

割席未

獌狗真係辣殺

系。。

收皮啦樓主

Ching ho ball

打錯字
想淨屌隻開post的死獌狗而已

屌你老母咩我地曼迷做咩關你撚事咩

駁唔刀，都係我開嘅po高汁啲

你地車狗有得串幫手串埋我果份la
獌狗淨恰到利狗
其餘18隊佢地都比人撚返轉頭

排名超越到利狗先算啦

-300幾

咁利狗係好恰呀嘛

MU🐶

今日就開鳩你波先

見好就收啦清

不了 成班都系狗竇post 格空罵戰 出到黎就縮=.=
都無野玩

又系駁5刀

今次禾開左波
你就下幫手la

利

隻揪啦屌你老母

系

瑣狗

都無獌狗出黎應戰=.=

今次到邊兩隊聯盟

我地利迷無朋友的

問過賤種疤未

利阿熱車同死獌狗都係淨縮狗竇

縮哂係屌奶星啦

樓主係垃圾

？
又話忙

串我手足

Yes 忙緊

吳國

一定係阿狗做先

捧曼聯死老母 朗尼倍你去祭祖

簽伊巴買普巴 曼聯個個死全家

我全家都好幸福wow

老鼠清

你利狗

阿狗做左乜我唔知la
隻死獌狗下下都拎利狗出黎 又要踩鳩我地場
食撚屎大呀

雖則是其是非其非
但一場手足點都撐牠
呢家禾地俾人踩到上心口
咁都唔還得拖呀
你都還我地拖啦

支持沙基利

牠

唔係話幫你車狗呀
係獌狗太撚黑鳩我憎先9up下

今次我支持你既言論呀 完全唔關我地既身分事

真心沙狗你收收皮啦 以家明係你成撚日串鳩曼 好意思話人怨婦 拎撚左英超先學人串鳩人排名啦

你地獌狗撩人先嫁柒頭
又黎資格論

想問下曼迷咁樣算唔算J歷史

就算係獌狗串你地 你地都唔可以反擊 因為獌狗拎過英超

又好似係
駁吾到

點呀沙狗

我立定決心不再反阿了

利迷子終於可以還拖了。

阿狗依家已經頹到落地核

選舉前夕開post搞搞震
沙狗係咪鬼

佢撐林鄭

竟然

沙基利死全家

死番去屌奶星啦屌你老母

佢9up

大家咁話啦
你咁撚憎人撩火頭唔屌埋你隻手足

沙基死全家

你都係啦

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

喂段野唔係我打
你地撐林奠

老鼠ho ball

希望沙基利可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱曼聯,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既曼聯係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡曼聯的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

Ok我地緣盡於此la moses

9up下姐 當我無講過啦

我都係9up

摸西先咁認真

係囉
點會未睇過篇野

摸西c on99

bb貢認真🤔

好耐冇見樓豬
對上個次係利對hull做逃兵

不要爭 大家都是狗

仲講

獌狗真是死垃圾黎 廢物先會做廢狗

柒左